呢個頭像係咪參考咗圖中呢條撚樣？

好能熱血，。

皇上